Sommige vrouwen kwamen praten iets over Lord St. Simon me--leken mij uit de kleine hoorde ik als had hij een beetje geheim van zijn eigen seks voor het huwelijk ook- maar ik slaagde erin om weg te komen van haar en al snel inhaalde Frank.
